topup畢業想繼續進修

本身tourism top up 就黎畢業
想轉field洗底
究竟讀啲咩好

算吧啦

報晒有interview先上黎問

你報左先算啦
你本身個科都好難轉field
仲要係top up

應該問你自己有興趣讀咩先

btw你諗掂你讀咩先算啦
為轉而轉入到去咪又係垂死掙扎然後咪又係退學

個個都想洗底，唔通個都洗到底咩

唔洗咁急住 遲啲打下科興 就會放支那遊客入嚟啦

咩原因想轉呀？就黎畢業先轉好大勇氣喎